女人唔結婚會愈老愈古怪?

成日好多人講有啲女上司
性格差, 報仇心態留難人, 人見人憎
但我又遇過一個好好嘅, 樣都OK, 有禮貌又易相處
事業上好成功

唔係一刀切,我覺得睇人,
不過老母成日話女人唔結婚會愈老愈古怪
男人又會唔會?

其實香港已經係一個好國際化好先進既大城市

但唔知點解咁多人仲有呢D守舊思想觀念

但你有冇遇過?
我又覺得真係有

老閪上司會變到男女都憎恨
老撚上司身邊只有少女同事

真
女人揸旗死得
特別老女人

單身/性唔滿足嘅女人，會越老越變態就真

你媽好後生?

就係想呢個方向討論吓
係咪真係會

我老細就係中年單身老女人，黑撚人憎到爆

但係你將因果調轉咗嚟講，唔係唔結婚越老越古怪，而係佢本來性格人品差先會單身到老

咁都有女性同居無簽紙嘅

嗰啲唔計啦, 講緊單身

咁又應該未必, 當然有可能
但又有冇可能係單身太耐個人變得愈來愈怪

我媽唔是老姑婆

唔係嫁，會諗埋一邊越諗越怨恨，個格自然越嚟越西

係精神問題 唔關保守事

我見有啲真係

以前個年代嫁唔出既人通常係因為個人性格有問題
而家既話其實無咩分別

撞親啲女上司9成都係錫住我地班仔 針住後生女

係咪應該掉轉咁諗
唔係因為唔結婚古怪
係古怪所以冇結婚

出家啲尼姑一定十惡不赦

無講到咁極端唔係一刀切

你覺得佢正唔正常?

你遇到果個可能只係佢自己唔想結婚
同咪佢後生可能拍過唔少拖對婚姻冇咩幻想

真係有可能
見佢傾計好nice 好隨和, 自己係公司老細完全冇架子
連自己住邊都傾計主動講

搞30-35未結婚既女人好正,一晚三鑊,仲送埋BRA同底褲比你留念

Nursing嘅老女人係極品中嘅極品
得罪一個死十世都唔夠

係咪唔結婚唔緊要, 太耐冇性行為先會

ching 老女人指未婚單身老女人?

睇人
兩種我都遇過
好人真係可以好好人 思想正路 而且好肯解釋同教人
西真係可以西到根本同佢connect唔到 係咪都屌9人先 都唔知邊忽得罪佢
比我再遇到呢d上級 我辭職算啦
心理健康重要d

女人本身就西。。。
未必關結唔結婚事

舊公司做com sec
女同事同上司搞男女關係
人前人後又一個樣
當面問佢可唔可以幫手做埋d手尾(急 做唔切）
佢係大家面前好爽快應承
過左10分鐘係背後whataapp我 話佢係做sales
唔會做文書野

間公司得4個人
呀頭一早講左4個要互相幫助
到最後原來唔係咁

要睇個女人咩心態。佢係介意自己無婚結就成日覺得人地歧視佢

試過識個啊姨投訴翻工同事成日講佢老公帶佢去邊玩，話「佢驚人唔知佢有老公丫嘛」

有幾何有人會咁話人？ 呢個point?

Btw我聽男/女同事們
甚至係身邊朋友
講舊/現公司遇到既19同事
問佢係男定女
10個有10個都係女

所以結唔結婚 真係未必關事
只係女人多八婆
鐘意搞是搞非

無結婚無拍拖啲肥婆先最閪有個fd只要有男同學/男同事同佢講多兩句野就會鐘意咗人，笑到仆街

會唔會有情況係啲女心底好妒忌人地有男友/有幸福家庭
跟著愈諗愈怨恨

哈哈
咁恐佈

真

會身邊有朋友突然分手，你會feel到佢係幸災樂禍

我覺得係，而且好小氣

而家個女上司係無朋友無拍拖無結婚讀女校就30，日日燥底黑口黑面狂駡人，好撚難頂

幸存者偏差

明明就係因為怪先嫁唔出

單身同結左婚都係針住後生女
我自己就覺得佢地咁樣純粹出自女人既妒忌心

唔結婚又點
結左婚照痴線既都一樣大撚把

男人圈都大把是非

上份工個manager （單身阿叔) 又真係次次請清純乖乖女

特別姓林鄭嗰啲

唔結婚唔一定怪
無人屌就肯撚定怪

有D表面真係睇唔出，實際上都好人，
淨係感情觀上有D野會怪到我受唔到。

識過有個絲打3十幾歲單身
其實都冇乜野，仲好好人
所以又唔可以一碌鳩打一船人咁嘅

唔係古怪，係好恐怖
冇結婚冇拍拖，再衰啲係失婚，或者同老公已經冇感情但又離唔到婚
仲要上到去高位

佢人生存在價值得返返工
睇唔過眼其他女同事/下屬有得拍拖有家庭生活
想其他人同佢一樣剩係不停返工，覺得自己咁勤力先係值得加許

之前返工試過星期六日加班
個單身女上司仲要勁開心咁話，今日返工真係好

覺得全世界都同佢一樣冇其他生活

無結婚嘅女人特別mean呢樣係真嘅

樓豬你要搞清楚前因後果
係佢地性格有問題古古怪怪先冇人想同佢結婚